有冇人覺得nct應該摺埋？

小咩鮮肉 成班毛都未生齊
大部分SMROOKIES過黎 呢家變曬樣
Gel到雞公頭咁 仲要dream果隊d髮型
樣唔講 得 講實力
青春期變聲 又要假唱
仲要有個成員好似1個人入曬3個分隊
上到高校rapper無料又要獻醜 廢到

好心sm唔好吹奏隊垃圾啦
唔係諗住想捧出第二隊exo嘛

Mark BB

Sm放多啲資源落RV仲好啦

叫個垃圾收皮啦
自己rap又廢 又要扮謙虛
假到死

摺柒dream 留返127同u就ok

睇高校rapper 果個MC그리仲好睇過個mark

SHINee都係

全部摺啦屌 特別係mark

就黎cb啦喎

無留意nct喎sor

巴打好似狙擊咗mark好耐

但係某幾個幾正

mark?

ten
jaeyhun
winwin
johnny

你仲追擊緊

f(x)

f(x)解散啦就 個個就完約
宋茜同Amber就一定唔續約

Ten都ok 好彩無見到mark

sulli幾時走啊

唔制啊 SM咁多年黎都無好好對過f(x)

f(x)就走左啦
SM就應該唔會走 話哂SM小公主黎

sm應該唔會要佢啦掛
btwf(x)應該差唔多完約

唔係上年定前年先續左約咩

你講完我又有d印象
舊年宋茜飯屌返宋茜唔返中國

推 垃圾團無人識